[00後] [外國勢力] 給總統先生的信

見到今日大家咁勇，自己都好想幫手。自問識少少雞腸，就幫手推比trump

同埋而家熱門暫時未有post推728號嘢，大家除咗推元朗都要推728呀。知道好多和理非驚今日危險所以冇出，聽日一定要出呀

光復香港，時代革命

遠水救唔到近火

呢個moment, 咩都要做

麻煩幫手推下728

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

好似成立咗？

小弟愚見，而家最重要係民間自衞隊幫手保護市民同抗爭者，最後完全取代警犬

冇，太少人，冇乜人知，要多啲人支持，只要越多港人唔信警察咁佢哋就收皮

Sorrr英文唔好